集思廣益

公司有個新部門英文叫work smart
而家要諗個中文名 叫咩好

穫屎麥

醒定啲

有冇啲琅琅上口嘅